今日聽到示威者大叫:民主黨,賣香港

說好的,不割席,不分化去左邊

都係個句: 你可以唔認同佢地既做法,可以唔跟佢地做法,但請尊重下佢地

敵人已經好多,請愛惜盟友。

PUSH

有鬼

親共派先係賣港賊

屯公本身入面就有藍絲混左入去
有人嗌唔出奇

老老實實，無聽過

反而話民建聯就有

呢樣係公認
但冇所謂，而家槍頭對出

民生議題兩家通吃
即使係有都唔叫分化

[緊急]屌你老母，人命黎架！！

事實係
佢地冇講錯
好多00後都唔知當年政改既事
自問對民主黨唔會再有任何信任

係有一個人係到叫，之後其他人跟住叫。
但都唔係好多人跟既...
利申，無叫。

不分化

哇，泛民打手呀。

用不分化黎消滅反對佢地既聲音，呢招高明
想當年就係比佢地背後插一刀
插完你、出賣你，之前叫你包容體諒，我地要槍頭對外.....不分化
仲有一樣，不割蓆同不敢割蓆既分別，大家認真思考一下
你可以屌我分化撚，不過我講既全部事實

咁你有咩建議?

咁民主黨真係賣香港嘛

講事實又分化？

要有保留，唔可以對佢地完全信任

我聽到有
BTW下次唔好講

咁你覺得呢個時候係咪適合,反民主黨?因為佢地賣香港

樓主，你講野無頭無尾，一黎就屈鳩人搞分化。再睇埋你D出Post記錄，好難唔令人懷疑你係泛民打手喎。

成件事就係有一個疑似便衣警犬，比示威者發現同包圍。

林卓廷出現，走上去唔知講左乜野，然後護送佢走。

跟住我留返比大家判斷。

利申：我有份嗌，同埋我帶頭嗌。

歡迎負皮我話我搞分化

唔適合
只不過某d人對於佢地既指責，其實係事實，唔可以用不分化黎反咬呢d人，佢地只係講事實，當年被出賣仲好hurt

無人主動反佢呀，依場革命係群眾。

係佢地利用自己議員身份去做一D唔適合既野要令人屌鳩佢地。

例如：梁耀忠阻撚住議士衝立會

睇清楚事實先？
點解P牌就係分化？
話我分化前回應下我內容先？

我有冇講過一句非事實？

堅定不移民主黨
關鍵時刻賣香港
獲獲都係佢地割禾青督自己友嫁喇有咩咁出奇

我唔係打手,我只係俾部分議員個種投入感動到。

我都唔同意佢帶走人。
示威者可以叫林卓廷走開,我諗佢一定走。

但我驚有部分人之後將呢個口號﹐一直掛係口邊

嘩，而家連民主黨賣香港都唔撚講得
你班含撚派愈來愈猖狂

敵人最希望就係見我地內部分化

就好似我地見到 "謝偉浚何君堯屌尻 謝偉浚" "曾鈺成屌尻 蔣麗芸" 一樣,我地會好開心睇到佢地分裂

唔分化係唔分化群眾，若群眾認為呢個黨背棄香港人，我地亦要群起而攻之。btw佢地應該係發泄姐，唔洗擔心住。

歷史不會忘記

我都聽到 不過之後仲聽到好多人大叫唔好分化 樓主

陳雲信徒

你唔屌班民主派佢地就會得戚
一得戚就會囂張
一囂張就會做番老本行賣港求榮
到時民主最黑暗嘅一日又再次來臨
又含淚投票
香港無幾多個5年可以再輸

口頭屌佢姐
我地又唔會好似張超雄咁去落埋口供督自己友

okok
你贏,俾你說服左。咁聽日大家一齊叫!!!!!!!民主黨,賣香港!!!!!!!!!!!

從來都係示威者屌政黨無能
冇聽過政黨屌示威者激進
你政黨生性d做到野比人睇
我地洗撚日日出黎行 比龜抖比狗咬?
又唔見你班撚屌去屌鳩郭紹傑去日本放火?
屌鳩佢會失民心?
知唔知年中幾多香港人去日本?
放火燒親自己人 轉頭人地取消香港免簽
又唔見你地屌鳩佢焦土?
根本你班撚屌就欺善怕惡

Pish

你係咪即場諗到先？果陣我真係攰到諗唔到喇

你唔同意佢，如果你又即場諗到，咁你又唔做？

如果事後孔明就唔多講了。

有鬼 有藍絲 混合

停止內鬥 一致抗共

佢地唔做on9野，無人會主動屌佢地！

唔使講啦﹐民主黨唔屌唔化。
聽日一齊加多句口號好過啦!!!!
民主黨,賣香港!!!!!!!!!!!